建議0000後再出亂碼假膠Post當一毛處理 負評+Block

屌你老母大把新上連登嘅同路人比你地fake左出去
幾轉遊行加做左成日野仲撲出黎食風
你地好唔撚好意思呀？
尤其是開金鐘要人Post個撚樣 我立即屌你老母
你似撚同路人多過撚狗呀

agger樓豬

推

依家有夠民氣，應該搞多次百萬人上街

最慘啲實際post 沈晒底

push

from 0000 stop reply 膠post

屌人post 一個就夠

唔BLOCK 係叫ADMIN BAN

同意

唔止屌 要叫人唔好再推同以後咪再出呢類Post

同意！

負皮block就梗

玩膠大把野比你玩
5P字又好扮小妹又好
大是大非咪撚拎呢啲野黎玩啦

如果下次再有呢啲情況
大家應該好似今晚咁盡快出post澄清
同夾手推上熱門 避免真係有人信出咗去
如果個個都block哂呢班人
下次就冇人知又有人玩膠架啦！！
記住依家多咗好多冇ac嘅人追連登post
你block咗班人唔代表佢地冇出post
冇ac/冇block嘅人一樣會見到佢地呢啲post
記住我地要做嘅係見一次屌一次 而唔係block鳩佢地！！！！！

Push 見獲屌獲 班細蚊仔係咪未撚聽過烽火戲諸侯

見一個block一個